抗戰一周年

抗戰一周年
濟作曲：黃家駒
編曲：Beyond

＊喔 你我霎眼抗戰一周年 香港怎變 我答應你那五點 不會變

當六一二空臂我們就上街 沒什麼聲勢浩大
但被不安養大 不足養大 哪裡怕表態
當中一起經過了時代瓦解 中大執位再到理大
路上風急雨大 一起嚇大 聽慣了警戒

應該珍惜的 即使犧牲了 激起的火花 仍然照耀

Repeat＊

幾響槍火敲破了沉默領土 剩下燒焦了味道
現在少點憤怒 多些厚道 偶爾也很躁
不管這種爭拗有型或老套 未做好的繼續做
活著必須革命 心高氣傲 哪裡去不到

他雖走得早 他青春不老 灰色的軌跡 磨成血路

＃喔 你我霎眼抗戰一周年 香港怎變 永遠企你這一邊
喔 哪怕再去抗戰一周年 去到多遠 我也銘記我起點 不會變

Repeat＃＃

應該珍惜的 即使犧牲了 激起的火花 仍然照耀

呢一段咁樣會唔會好D

喔 哪怕再去抗戰數十年 去到多遠 我也銘記我起點 不會變

唔係 突然聽聽吓 諗到

可以

借位

六四晚會用網上直播有冇得諗？

抗戰
痞喺街俾人打咋

推到有巴打唱